有冇人用緊i-cable家居寬頻

而家仲係咪好似以前咁差？
簽200/1000係咪真係俾足？
屋企原本用緊hgc 1G，但長期得4-500mb